［多圖］覺唔覺旺角chic之堡賣嘅男裝係潮流指標？？？

由讀書嗰陣行，到尋日行，十幾年嚟啲衫都係差不多款，好有mk特色，有無巴打會去買？

見到啲衫個腦不禁浮現起元朗牛屎飛

完全係樂囝成名作y2k入面嘅穿衣風格嚟

當年唔識衫走去旺角買衫 結果不得了

圖一係高仿 Timberland

仲存在？

呢幾日都無轉吉個acc
心情惡劣

弘買成set?

好似仲有red wing

個商場改咗名，但入面啲衫無變過

Reported

w plaza

屌嗱星 黑恤加蓋腳喇叭褲仲有狗尾布腰帶

好有畫面
喇叭要有火焰同笠得落個頭先正宗
加埋對converse一定溝死囡

無留意新名係呢個

可能谷精上腦

以前個老闆娘仲喺度
成日同我講cheap堡買衫最平最正

集合在chic之堡!

「鞋皇」

仆街 當年去買左成千蚊新年衫

係潮流指標，但而家唔會去個度買了

買過返學潮爆

屌，仲有人買？

夠本土

J左吉野妹

屌仲叫chic之堡

而家行入去好似時光隧道返左十幾廿年前

到底今時今日有邊個會係個到買衫

早幾日行入去好多都未開
見到間野賣舊銀紙舊硬幣舊郵票
有個1970年奧運COINS 幾得意
有無專家知果間信唔信得過?

其實單件買 唔好跟佢個model公仔咁襯法 都有啲入得手既

利申 中學試過

嬸嬸噉後生

佢好mk

CHEAP之堡
當年GRAD DIN同同學一齊黎買衫

銀行黑絲

吊帶黑絲

原來樓上仲有賣衫

以前過年點都去買件衫買條褲
大約15年前而家睇返啲相都幾懷念

夠本土唔偽韓,岩晒連登一眾型男巴打

你睇返15年前買嘅衫褲是咪同而家差不多款無變過

褲好潮

會諗返讀書嗰陣嘅野

agger mac book + Starbucks

mk潮童starter pack

仲以為已經執哂 真係童年回憶 其實係咪同淘寶同一貨源

當年買左件伸脷tee, 係班同學面前威威

係 點樣交租架...

當年間dusty好撚高質 本地品牌

褲褲有冇買過products bros
當年我買咗條爛牛同print衛衣
30度著出街
以為自己好型 真係不堪回首

我買過藍球波衫+索繩褲（質地似風褸，索起條繩可束條褲上膝頭哥嗰隻）

我記得嗰時好興咁著
上身要襯闊身T
入面著綁頸背心

舊時每個學生應該都有黎買野

你提起突然間想行下 呢個商場好似唔係為大陸人而設嘅

柒 mk就岩 潮童唔岩

讀書 chic之堡
返工 荷李活
養老 花園街

剛剛見到有令女經過，仲以為係妳

心口個超人狗牌真係點綴黎

無野啱大陸人睇，所以呢個商場好好行

去荷李活訂套老西都咪話唔爽

謝師宴著乜

校服

啱啱出嚟做嘢嘅時候定過，其實唔差㗎， 當時我拎一件自己啱著嘅西裝同埋西褲 去複製， 揀咗布之後呢複製得幾好呀

褲仲可以，衫就不了

求其執d print tee 都ok嘅

細個同阿哥行街佢會買 但佢已經換左呢批衫褲十世了

家陣好多支那仔腥移民都係咁著
個個農民工樣

元朗 同Mk 真係好多 古惑仔咁著

今時今日連uniqlo都潮過佢

點知係假

吉妹今年40幾
十幾年前讀書

鞋都還可以

衫褲真係慘不忍睹

圖一最左件皮 好似幾正

以前買過呢種褲，好鍾意束起單邊褲腳扮型，襯對adidas superstar大搖大擺咁行

陣Mk味

潮爆紅魔鬼

留咗好多年班

以前瓊華商場未轉做先施之前仲好啦

啲鞋上面有字，果啲先經典

原來個商場仲存在
太耐冇去旺角

咩本土,咪又係10幾年前既日系localize左既著法
仲一定要襯個日系/飛輪海頭

中二開始學著衫style

中學好中意去
嗰陣仲覺得自己好潮
拉大隊去幫襯

對嗰陣中學嘅我嚟講
I.T.（尤其izzue ）同chic之堡都係啲型棍子先會買
個分別就係：izzue係有錢先買

吉你中學真係讀庇利羅士？

想當年冇u記，又冇錢，唯有chic之堡

學生時期係咁架啦
=學生時期既囡囡都係買m中/新之城
自從u記出現就收左皮了
價錢差距收窄，啲料質素u記相對好少少
始終cheap堡大多數淘寶野

老mk必行

第一個女朋友呢到識

izzue貴， it仲貴

響噹噹
炮哥推介

mk指標

所以每次都係等sale 先買
依家都冇人買啦

izzue向對面

想識返當年啲mk妹

記得以前it 一件濕鳩褸都要成千五蚊

屌 當年喺cheap之堡買過一條紅色窄腳褲，好撚後悔

Chic之堡同瓊華以前真係成日行

Ching之寶

好似成套chic之堡執出嚟咁

香港風格

啱啱身上著緊

中學會幫襯過, 1來平D, 2來有曬成套襯比你
依家睇返會笑佢MK, 但絕對係一種時代回憶

BTW, D款, 全部大你幾十年既呀姐配搭出來, 算係咁啦

Chic之堡可以考慮下搵吳卓羲做代言人，有望炒返旺個場 口號都幫佢諗埋「cheap之堡，賣飛佛」

買呢啲衫嘅人做曬人老豆未

但想買普通又平d衫，除左哩度各位巴打有咩好地方介紹

九龍有chic之堡
港島有銅鑼灣地帶

好有港式風味
睇返家下香港得偽abc同偽韓
舊時班mk好睇d

想當年買褲送皮帶，個皮帶扣型撚到😂😂

八九年前會

瓊華好似高級d
Cheap之堡個d真係cheap d

以前chic之堡入面有間woodland比起瓊華嗰間平啲
感覺似outlet
唔知有無人有印象

賣男裝嗰啲舖頭display嘅衫會貼住張紙寫住「至型之選」
MK到震

Chic之堡加冕 深水埗cut線

你話過機主知我等到發花癲
竟然有人識

我係超級Fans

我以前有買關老三隻碟

以前有個阿叔係咁賣HIPHOP野
果期真係成日去

入面D衫仲係咁? 我想上去行下WOR咁又

當年岩岩學人脫毒真係去呢D一流
但要小心變MK
好撚多MK同款, 要小心D選擇
以前好多果D, 好人壞人tee.............. D窄牛.......重洗水....仲有chino 摺起身有格仔間條果D
果陣係行完就會上埋瓊華

瓊華就唔多MK既, 有一件買左十年有多既zip up仲係度, 係土炮BRAND, D料真係幾好

定你讀德望？

陳冠希嗎？

Is.

我著呢啲衫又好似真係極愛自己嗰個時期

你鍾意呢種衫？
啲相我尋晚影嘅

想入番去回憶下姐
完全唔會買啦
以前都係著左一期。後來就開始買潮牌

而家樓梯會貼住二樓是「型男服飾」

去行下囉，一上去真係好有千禧年嘅感覺，讀書時期回憶返哂嚟

你絲定巴
有女仔去買？

有呀，咪買闊身tee索繩束腳褲囉
以前仲會去laosmiddle買衫同袋

有德望 無得望

laosmiddle奶粉袋

用過番學

型男服飾
之前以為佢成個商場翻新咗
原來只係個門口
而家重多咗啲賣佛牌嘅舖頭
已經好耐無行了

原來仲有架

Cheap之堡 都算係集體回憶

中一二都仲會入去買
一次成千蚊買晒一個冬/夏天衫，廢時煩
d料垃圾到呢
但個陣已經開始無乜人行
大約10年左加

點解睇睇下呢個post我會喊左。。。唉

平靚但唔正
好唔耐洗
著3次就唔要得
果陣成日拉埋呀媽去買
同個老闆有傾得埋
可惜品質真係嘛嘛

一樣著過呢set
中學雞必備

有啲人仲咁著架

呢位巴打咩事咁感性

嗰時好有自信，覺得自己好潮

有聲既

窮鬼屋邨中學雞最愛, 有錢小小都去潮特執d唔知係堅定流嘅日系衫
利申: 讀到IVE仲着緊cheap之堡

去親買衫都係著一兩次就唔再著得
去親去姐姐/嬸嬸都會招手叫你買

仆街。。。已經差唔多20年

死火，覺得圖一最左幾型

嗰時好興
中學英文老師話chic 係讀’識‘
好似chef 都係讀”shef” 一樣原理
係originate from French. 解stylish, fashionable

其實個名係好地踎，中英夾雜，仲帶有小小賣弄嘅吊詭成份！